屌啊！！！有咩方法令同事唔再用你啲嘢？

成日偷我啲私伙嘢用啊！
筆啊嗰啲經常不翼而飛！！
Handcream、m巾用到無晒都算仲要唔出聲搞到我要用無得用！！
我屌佢啦！窮撚都恰正人渣啊！
但佢年齡大我一半我唔敢屌出聲
明明有老公錫又唔叫佢買！賤格！

癲夠未？

我幫你溝曬仍地 再買野比仍地 得你冇份 咁佢地就唔用你啲野

喺每一件你自己嘅用品上面都抆啲屎上去，咪就攪撚掂囉

認真求教
上次佢糞覺糞到整跌我杯奶茶
之後望一望 繼續糞
我無得飲 又要自己抹 我正廢柴垃圾狗

1/3

你無撚戇鳩啦！做人有啲建設性！

你癲夠未？

答唔到就pass啦啵

咁啲屎唔好抆落去啦，留返俾你自己嘆啦

同你個人一樣咁dirty

你食屎又點會係我Dirty呢... 答唔到就Pass啦啵

咁你pass=.=

飲咁多奶茶唔好

轉工

抹啲屎上去

我就擺左套電勁喇叭係度
知佢會開到最大聲黎試
真係爆左我個高音單元
跟住叫佢賠
盛惠2300

當佢面，R完袋 再用

以後唔好再飲奶茶就得

屌佢上次整跌自己成杯咖啡 好撚論盡

大大聲”摺”佢啦
影響公共衛生

以前我成日比同事偷筆 搞到無筆用
有一日定唔順 放d壞筆係枱 插哂落筆桶
用到既筆就收埋哂 要用先拎出嚟
咁岩有次見到其中一個仆街急用筆 又係我張枱拎
但無一枝用到 條友發哂脾氣 笑死我趴底

高招呀
但自己/腦細心急既時候會唔會都中招